1034 富匯建築暴瀉

屙煙左係咪準備睇樓

莊家fat fat

落地府睇？

我隻賤手0.57 入咗

cls

痴撚線 會唔會停牌

入十萬股

莊家炒上後, 咁樣散貨?

我都諗唔明 咁係吸貨
定有個別莊家走人先搞到人踩人

似有內鬼走左先, 然後最後一掟賺埋水尾, 大莊個棚, 話之你

賭大細 聽日一係x2 一係變0

仲值7億 瀉多一半仲得

尾市走哂

上市價原來得0.32 現價仲有成50%
賺餐自助餐算

我信會彈少少

我信會停牌多d

下星期批大貨解禁 個莊緊係食糊啦 唔通到時比人沽死咩

今朝有條wechat女叫我2.8買呢隻
即block

聽日跌到0.2再入

大莊食糊走人啦

0.455 0.43 都入左 睇下聽日點

聽日上番$1 ，手快有 手慢無

又係啲招

呢一招散水用左都好耐,
又係先集中D貨, 之後散戶唔多所以好輕鬆係咁搭棚, 搭到好高, 內鬼走左/莊家覺得差唔多收割就一野隊50%以上, 引成班散戶沖入去
其中上上落落引散戶以為有機, 慢慢就將D貨散出街

好多人問莊家賺到錢咩, 大跌wo,
首先要散貨, 一定要引到散戶落搭入貨,
好簡單, 呢隻股IPO上市價0.32, 你見到升到去成2個幾會唔會突然去入貨?
好多人都唔會, 所以莊家係高位好難快速散貨.
但相反如果突然跌50%, 人性心理本能總會有D覺得係平貨, 想買番少少搏升番, 個個散戶都咁諗, 沖入去買, 莊家就開始散到貨.
宜家跌到0.495, 都仲係比上市價0.32高出唔少, 仲未計跌落黎$1, $0.8, $0.6沽個D貨, 莊家其實係收割贏的.

其實咁賺好小咋喎, 幾毫子

所以咪要搵微信女幫手散貨係高位走小D
次次D股大跌之前都係有日突然好大成交但係又冇咩升跌 跟住過幾日就直插

大成交=轉手比左人
但究竟有乜傻閪接?

玩得呢D老千股, 就算唔係專業搶個莊/內鬼, 都係玩開呢類既老散

呢個我都唔知 可能係轉倉散掛 又可能係個訊號比自己友知要散水

係喎, 睇番今日大跌前, 有二日大成交唔郁
有人大手接左貨

今朝2.7x 都Keep住不斷有買入。仲要唔平，一手都兩萬幾蚊。
買咗嘅苦主真係一鋪清袋，希望聽日升番少少

慘

有4000萬股成交左

每隻都係咁玩架啦 拆棚果陣要同個莊鬥快走

黃翠如老豆隻野都係呢個手法

75%出到黎見到2蚊既仲唔沽死佢咩 25%個邊緊係沽左先唔好益人

樓上各位走咗未？

未 等吓先

入左10萬股 等爆升

咩價位

0.48 0.49左右都有貨
1蚊食糊

咁有信心？

佢低位會掃番貨 唔係你以為大跌邊個成交
夠時間又會掃番上去
幾萬蚊等一兩個月食一倍值得

又引散戶接貨

我0.5 0.57 都有貨 擺到0.7 以上先走 。
可能要30 號之後

今日個勢跌又跌唔落，上少少又俾人㩒實

508呢？

0.445

一定無咁快收夠籌

個垃圾莊死咗去邊 唔係好撚叻嘅咩！依家匿埋做乜鳩

一定有鬼啦

等落3億差唔多

都唔少, 都成倍
你要夠成交接哂貴左成倍既貨唔易

"2蚊股價對於75%貨唔係最好咩? "
唔明你"最好"既意思, 但股價呢D野都無咩所謂, 佢咁樣搭得棚上去就預左遲早實有野急插, 況且有錢賺咪得
25% 貨都係重點, 都唔少既,
急跌個日咁大成交就知唔少散戶沖左入去, 個個諗住跌咁多實上得番去/有強反彈, 但比較多係陰跌落去, 莊家keep住散貨, 最後得番散戶互毆
講真個場多左散戶, 莊家要推既壓力就大唔少, 可能推幾格D沽盤就出哂黎, 莊家按理真係唔多會開善堂比你執錢

新手既話我覺得真係唔好入, 高手識睇盤路既就可以短炒, 呢種唔易玩
咩基本面個D唔駛睇, 大股先睇少少基本面, 細股可以掟埋一邊

連登真係多弱智仔

新一代莊家冇以前個代咁有部署，下下大力插出貨。往時明珠興業同東寧先經典

左手交右手，再震倉，推高老散個入貨價，再定住個慢慢跌

又一堆散戶中招

散戶鍾意執平貨向下撈
莊既成本超低
你要就梗係多多都比你

招股價入

邊有人中招
上面好多高手架

莊入一入黎
招股價-20%同你收

今日0.4再溝多3萬

巴打賺到笑

走啦 應該0.2就唔會再郁

小小地搵兩餐

平均價幾多？
聽日解禁，環境會唔會仲惡劣

0.45 46左右
個莊代佢地出左貨啦
佢地會陰跌慢慢儲貨再升過玩多一轉
可能仲高過前頂

人地睇長遠 過多半年再炒高三倍

呢度都有打手

仲溝既係咪未見識過莊向下炒可以去到幾盡
比個例子你：8430
好多人都輸大錢

今日到隻8062 大插
諗緊8仔 跌到比招股價3折 = 0.09$ 就短線開始有值博率
點知插到0.098 就大反彈

8042先岩

呢D表演中過一次應該唔會再中
個莊0.5$-0.4$ 散左超多貨fatfat

Gogogo(向下）

反彈
發發

唔使半年 今日開車 GOGOGO

估唔到咁快開車

食左10分1先

連登仔果然明燈 巴打入注多3萬 半日即刻賺六千

掉番轉買put咪得 ，
Block錯左啦

痴線 勁多大手掃 1M 2M

走了，大家搵多d

睇下佢幾錢開始入貨先喇柒頭

我0.57 入，都溝到食糊了

玩垃圾都玩到要溝貨仲賺得丁屎
真係人唔笑狗都吠

莊家好好人
又炒返高俾大家逃生

好酸

幾千蚊都要酸
笑撚死人咩

下星期再升過
睇圖似有啲想上

升未??

算

好唔好宜家買？ 0.335

真老千股。日日高開低收擦新低，大市升跌佢都係跌

未見有收貨跡象 得返d散戶打交緊係日日跌

仲有隻金城停緊牌